这并不是要仲裁他们道歉的真实性，好像悔改可以用天平来衡量，由其他容易犯错的人来判断。 这一周，行为不端的男性在体育方面道歉|坎迪斯·巴克纳| 2022年2月26日|华盛顿邮报 
 尽管该公司做出了一些改变，比如不再强迫员工仲裁工作场所的索赔，但大部分要求仍未得到满足。 谷歌的员工升级了对顶级人工智能研究员Verne Kopytoff的解雇的斗争，2020年12月17日谷歌财富 
 早在2010年，我们以为我们有办法与辛普森-鲍尔斯委员会(Simpson-Bowles Commission)“仲裁”预算问题。 |William L. McComb | 2013年10月14日|DAILY BEAST 
 一份婚后协议是安排一个可强制执行的制度的好办法，有助于仲裁分歧。 婚后协议越来越流行，但并不是每个人都适合 
 关于着装的任何具体规定，我们不会假装在这类问题上进行仲裁。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 这种情况对中尉来说很新奇，他觉得自己没有能力在争论双方之间进行仲裁。 在敌人的战线内|奥利弗光学 
 由国家任命仲裁个人争议的法官发展成为刑事法官。 民间心理学的元素|威廉·冯特 
 到目前为止，格列高利自己只要求有审判权，在国民议会中进行仲裁。 现代罗马的创造者| (玛格丽特)奥列芬特 
 由于责任问题产生了争议，我被请去仲裁。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛